有人走失貓!

沙田市城市，街市平台，有名牌:毛毛

Push

幾點走失？洗唔洗揾人暫託？

push

post去facebook群組，咩天下貓貓一樣貓個d

推

點解唔養住先

幫推，貓咪快啲搵番主人

係咪樓下舖頭架
記得好運有間藥材舖都有養貓

好似係街市的，放心了

好得意

好靚仔